「新行動」去各建制議員辦事處問清楚

組織d人一齊去各建制議員辦事處問清楚，
究竟支唔支持送終條例，
一支持就示威叫口號，
當然有咩其他建議大家可以諗諗